「摸5秒就捐45元！」奶襲哥爽埋30妹子乳溝狂甩

一名自稱「搭訕大師」的男子，2個月前甫因在街頭以魔術為幌子，偷摸女生的胸部被警方拘留14天，被網友封為「奶襲哥」。想不到他又再出新招，假借公益為名，再次對30名女子搓揉胸部得逞，引起網友撻伐，不過他卻不以為意，反嗆酸民沒本事，「說的好像你們能撩到一樣！」

大陸網紅「Mr.柯李思」經常在《微博》上教授各種街頭搭訕技巧，日前他又想出了一個鬼點子，打著關心乳癌的口號，進行「摸胸挑戰」，在街頭隨機搭訕陌生女子，「讓我把頭埋妳胸裡5秒，只要挑戰成功，我們就會捐給中國紅十字會10塊錢（約台幣45元）。」離譜的是，竟然還有30名女子答應接受挑戰，放任他將頭整個埋進乳溝狂甩；只有少數人覺得不對勁，笑著婉拒「你是想光明正大的揩油吧？」

雖然「奶襲哥」最後真的有將錢捐出去，但如此荒誕的「搭訕技巧」也引來兩派網友爭論，力挺他的粉絲看得嘖嘖稱奇，大讚神人、大師，甚至還要向他拜師，學習撩妹技；不過也有不少網友看了直搖頭，怒轟「女孩清醒點！都被這壞人占便宜！」、「套路太深，好多傻白甜」、「這些女生真的笨，自己的胸才值10元嗎？要做善事就直接做，搞這什麼名義測試？」

面對抨擊，「奶襲哥」顯然沒在怕，反嗆那些罵他的網友「說的好像你們能撩到一樣！吃不到葡萄說葡萄酸！」

中國臭G倒貼都唔摸

生得靚仔真係好

酸到

咁都靚仔

真係鬼國既人先諗得出同做得出

外國大撚把啦

捐咁少

有勇氣鬧佢但無勇氣學佢

你情我願酸乜鳩

之前記得法國定邊度摸滋別籌款

10蚊

呢條大陸仔個髮型好染

港女唔會有事

所以媾女唔洗靚仔，夠薑就得

香港成功率0

大陸妹真係好開放好正

好多樣身材都正過港女

邊撚到靚仔

說的好像你們能撩到一樣

抵玩啦
十雞有得揸一次

其實唔難

不過無一個俾你昆到

面青口唇白，有d似關羽雲長個仔

為左$10就比人摸 港女會寧願自己捐$10

港女邊有波

組隊上深圳玩

港女告埋你都仲得

youtube
唔登入睇唔到

系
青頭唔俾睇

黎到香港，條友個頭好快爆江

on9，港女大把大波妹，特別新一代果d

食女專家2&b

抄人嘅

新一代果d想搵個平胸都難

告得掂拎十萬再捐

佢幾時關注睪丸癌，每捐100可以踢佢春袋一次

lm

你一定好撚樣衰

系你老母臭閪

柒頭

樓主今次高質

真心一問係咪假多？

咁多女係俾你影埋俾你咁做？

屌

Hi 車狗

仲衰撚過戲院廿蚊揸波波

首先
你需要一個cam man
然後請講做緊節目
然後

洗面奶

留明等睇連登版

btw 臭雞

你情我願
成班葡萄撚

水貨獌

講就話捐10$ 你估真係捐咩
gimmick黎 呃倒人

$10 ？？？？
又抽水又盛
都係捐$10
咁樣叫做善事
真係好下賤吓喎

睇到想喊咁多條女先得兩個大波

逗住對波再質埋去

唔會問d 豬閪 得靚女

真又好假又好

好撚正呀 逗埋去嗰野

你即刻露j 我捐$45 好唔好？

同港女玩嘅話 個額頭一定瘀撚哂

很葡萄吧

男既利用同情心 ，女既又同情病患者而天真過天真嬌 sosad

做就一班仆街消耗男人既可信度

我係女人叫佢現金捐20萬即刻做，睇佢仲甩唔甩

假到

但條仔嘅享受係真

屌你個10蚊,我一個月都捐300啦